年輕狗隻心聲：所有朋友一鋪清袋 同齡人找不到半個是相同顏色的 只好把同事當作朋友

屈文妓寫嘅

收工拿起手機刷屏，舊同學群組都在「黑警」前「黑警」後，不知是忘了他的存在，還是有心讓他看見。累得半條人命懶得跟他們爭辯，不發言的下場就是十幾年的友情慢慢漸行漸遠。

「我喜歡返工，因為我的朋友都在差館，過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的。我現在最好的朋友就是差館裡的伙記，這不是我一個人的遭遇，是大部分我這年紀警察的實況，所以我們特別珍惜這份同袍情，因為我們只剩下彼此。」

【獨家文章】看不見的犧牲
黑暴一週年，我在網上看到一篇警察心聲：

「2019年6月9日，我喺維園，睇住所謂的200萬人遊行（編按：當日民陣稱有103萬人遊行，警方指高峰時有24萬人）……原來，咁就打咗一年！當時真係冇諗過原來一個遊行只係初賽，我哋成班同事到而家都經常會自嘲一番：『原來警隊175週年係要我哋喺香港巡迴表演打暴動。』一年來，由銅鑼灣到西環，整個九龍區，由黃大仙至將軍澳，大圍沙田、荃葵青、大埔、上水、屯天元，我哋都玩勻晒。」

看得出，那是一種苦中作樂的艱澀。

跟一位年輕警員聊天，大學剛畢業的他，考進警隊，一出學堂就遇上暴動。他是個旗手，背著幾支重甸甸的警告旗跑來跑去，他說，上班不累，累的是下班後。

收工拿起手機刷屏，舊同學群組都在「黑警」前「黑警」後，不知是忘了他的存在，還是有心讓他看見。累得半條人命懶得跟他們爭辯，不發言的下場就是十幾年的友情慢慢漸行漸遠。

「我喜歡返工，因為我的朋友都在差館，過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的。我現在最好的朋友就是差館裡的伙記，這不是我一個人的遭遇，是大部分我這年紀警察的實況，所以我們特別珍惜這份同袍情，因為我們只剩下彼此。」

這批年輕警察是最難得的，因為他們是新制度下的產物，沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

難得的，還有一班輔警，他們各有正職，卻願意在放假日來為鎮暴幫一把手。

有位輔警朋友，每逢週末就到警署報到。當輔警其實有工時上限，不能說你喜歡返工就返工，因為政府批出聘用輔警的開支早有定額，不能超支。於是，這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工，她說：「能幫多少就幫多少，前線都出去打仗了，起碼有我們幫忙守著差館。」

果然，有一天，前線全部出勤去，忽然來了大批暴徒圍攻警署。幸得這批輔警在，因為輔警每年都要入營受訓，他們什麼槍都會用，那夜，就是我這位輔警朋友為保護差館向來襲的暴徒開了第一槍催淚煙。

有形的付出加上無形的犧牲，我們以為，再沒有人敢來當警察了。卻原來，本年度投考輔警的人數多達2166人，比去年同期上升了92%，這數字足以證明，社會上許多正常人已看不過眼，正磨拳擦掌加入執法行列，立志與正規警察並肩作戰，除暴安良。

好奇得番同事做朋友到底係咩感覺

同事遲早都會出賣你
為咗上位咪篤鳩你灰
你當人兄弟人地當你契弟咋傻閪

沒有值得眷顧留戀的經濟誘因

咁撚廢拎3.4皮野仲想點 唔滿意咪做囉

最近一週年，發覺好多新聞叫人保持中立，幫狗洗白，唔好對立，藍黃有得傾之類

Circle jerking

黑警負責安暴除良

我自己就唔會當同事朋友，得番同事做朋友都幾恐怖

唔洗遲早,一早出賣左
老豆搵仔啲料好多都係25仔爆

我同級既中同有一隻都做左狗
結果d人直接無視佢狗前狗後

與虎謀皮

毅進仔 25k 每年加兩千都叫冇經濟誘因
恭喜他們，成功同大部分香港人切割

沙展輝哥見我垂頭喪氣，都會拍拍我肩膀，叫我一起去休息室用冰放鬆

黑警

，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當

收撚皮啦dllm
咁撚有擔當之前冇得加人工又丫之丫左

這數字足以證明，社會上許多正常人已看不過眼，正磨拳擦掌加入執法行列

佢地真係好撚鐘意騎劫”正常/事實/真相...”呢d字眼

真
中同，大同，同事，其他興趣而嚟既朋友
幾種唔同既概念嚟

學下美國
掉轉槍頭
拉大隊企市民一邊
武裝起義嘅話
保證民望番晒黎

集體洗腦+朋輩效應+被孤立
唔怪得咁忠心，正常人行左入去都變痴線佬

即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

屌你啦 正義心....為份糧咋嘛? 試下份糧少20% 睇下仲有冇人考狗隊

有形的付出加上無形的犧牲，我們以為，再沒有人敢來當警察了。卻原來，本年度投考輔警的人數多達2166人，比去年同期上升了92%，

無朋友係佢自己攞黎

佢Day1反左白
D同學或者仲有計傾既

一年嚟.睇住你班仆街又拉 又打 又鎖 又姦 又殺 宜家同我講你好撚慘？ 我哋呢？

搵咁多錢
電話whatsapp得班狗朋友日日屌柒示威者
Facebook比以前既同學unfriend曬
Ot錢多到上到樓
但新居入伙 無朋友上去打邊爐打牌
比以前中學大學同學全部block曬
去旅行打卡都無意思
無人睇無人想知
班狗除左叫雞同食海底撈之外 咩都唔關心

預左

唔夠膽講考狗數字跌,走去講輔狗

黑警狗賤種仲想有朋友？

人形蜈蚣

好似好gay, 之後會唔會同自己人互扑

他們會話你唔抵得他們搵得多錢，可以買樓買車
警甴或成最大贏家

班黑警越搞越黑, 其實有幾多女黑警? 男黑警唔撚夠分點算? 溝支那女人?

///如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。///

又黎扮正義使身化身啊

人工減一半

得番一萬蚊仲做唔做啊?你班曱甴即刻出黎上街示威都似啊正啊使者

自作自受 怨得邊個

免費有得吸下毒叫下雞 放工住潛建村屋
辛苦晒

本年度投考輔警的人數多達2166人，比去年同期上升了92%

痴線仲有人去考

根本就係互篤灰 如果唔係邊有咁多料爆

肯定唔敢同人講做狗先

呢個就係杯狗既成果
到最後得返佢地自己圍爐

咩冇宿舍 冇福利？
瞓撚左幾耐
你班垃圾出到去20k都揾唔到 唔好話上樓

黑社會講兄弟情

我識佢，抵死仆街啦社會垃圾

有權有勢

大把飛仔/爛仔去做 好過撈黑

狗咬人果時又唔見甘感性

得番d藍絲支那大媽俾佢地食

死黑警

咁證明左呢招應該有用

攞刀通街斬人, 用車撞人果D "正常人"?

班同事咁冚家剷都做到朋友？

幾時自殺

同齡人找不到半個是相同顏色的

咁就易啦，自己去跳樓咪得

太遲, 舊年咁做會有人信. 依家?

作都作得認真啲啦

69望住所謂的200萬人遊行

無是咁的喎文妓，0分

笑料
無撚係到話自己無打人果啲
做得狗就預左同無朋友架啦

屌你老母啦，發撚晒癲扑人嗰陣又唔見諗吓係咪自己朋友

仲有本bno凍過凍撚水

入職有兩萬幾，做幾年就三萬幾蚊都話冇經濟誘因
人工加少啲都話影響士氣
你毅進仔喺出邊搵撚到咁多咩
MON PO狗入嚟俾負皮啦屌你老母

講到無糧出咁
香港地有邊份工唔辛苦呀
777星期六都返工啦

藍友同狗狗肯受法律制裁先講

的士車鳩人，721&831，一堆無成本無後果，就算上庭證實左係鳩拉一樣唔洗負責

好撚橙呀

佢地幾多人有 "大學" 同學?

叫佢地收皮啦
係我嘅中學知道邊啲畢咗業做狗
一世係我地面前做過街老鼠
你老婆你屋企人全部因為咁俾人杯都係抵撚死

正義感使命感 唔好撚笑死我啦

有人唔做去做狗，抵啦，快d死去大陸咪撚阻住晒扮香港人啦黑警狗

佢哋都on99，支共比佢哋中立咩 中立咪即係奶共

冇經濟誘因
冇學歷冇技能嘅毅進仔 其他人可能會去做麥記做步兵 呢班狗可以養肥自己

垃圾

啊~死黑警~無朋友

其實佢地最清楚同事一定唔可以FD
因為同你爭升職既就係日對夜對個同事

依個係幾年前黑警好朋友講既

剷走左解放軍軍營
射低埋解放軍
爆721、831、多名無可疑死者内幕
做到咁嘅話
我信

通常個人好撚極品 先得返同事做朋友

希望呢個情況繼續
政府法律包庇呢班走狗 社會就孤立呢班賤畜 等佢地成世淨係同身邊班走狗圍爐

曱甴有十四億個朋友架嘛，怕乜呀

【專訪】警隊留下難滅印記的 100 天 現役警員：其實，我們從來都是政權工具

一年後，現役警員：我們從來都是中立

有得無責任打人射人, 實有人會去.

根本報狗同搵仔就係為左要佢地社交隔離
然後全部狗慢性會變痴線佬
證明有效

『原來警隊175週年係要我哋喺香港巡迴表演打暴動。』一年來，由銅鑼灣到西環，整個九龍區，由黃大仙至將軍澳，大圍沙田、荃葵青、大埔、上水、屯天元，我哋都玩勻晒。」

睇得出佢地班狗心態係玩
以打市民為樂, 為巡迴表演
難怪打到市民重傷 強姦呢D佢地都唔在乎
可想而知呢班人真係死不足惜

你老母班狗因為好多人支持？點會搵唔到朋友呀？

2019年6月9日，我喺維園，睇住所謂的200萬人遊行（編按：當日民陣稱有103萬人遊行，警方指高峰時有24萬人）

作故仔都搵人proofread下啦

呢排咁多洗白新聞

食屎啦 死黑警

有毅進同學

同保險狗差唔多

/// 如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。///

疫情經濟轉差

強烈建議所有正義使者將大部份人工捐俾弱勢社群，只收取最低工資

反正佢地當差都只係正義心驅使人工唔係佢地追求既

條八婆就咪撚post啦

其實就算唔係政治問題，正常人大多不會同差佬太熟，最多表面上fd因為費事得罪呢d惡人
佢地本身性格好有問題
燥底,中意佔人便宜
兇人屈人借錢唔還搞朋友既女友家姐細妹
總之本身投考前個人已有人格問題
做了後變本加厲

平時上晒電咁惡 打柒所有話你係黑警既人咪得囉 阿蛇

不嬲都係只係明哲保身姐，話左篤人灰者老豆唔會po佢啲料，所以好似好多高層都報

tldr
結論：屌你老母死黑警

上大陸囉
橫掂你地本來就係屬於果度

白撚痴
你哋係幫緊共產黨強姦香港人
屌你老母
打暴徒？傻撚咗呀？
你哋係強姦犯嘅幫兇
你哋出賣緊全香港人
出賣埋香港人嘅後代
你哋係送緊香港人入共產黨準備嘅火坑
屌你老母

當年皇軍都好辛苦，拎住咁重既槍走上走落，
仲要俾游擊隊暴力對待

唔洗扮慘啦，狗會慘得過過去呢一年比人逼害ge香港人？
笑撚死人，根本無病呻吟，做完仆街野洗唔洗全港市民愛戴你呀？

邊個良好市民會鍾意同黑社會做朋友

信佢都on9
好心啲PR公司有創意啲啦
搵隻黑狗表演吞精自殺仲可能呃到人信

咪隨時比班好兄弟搞你老婆囉

漏左：你全家都係狗

毅進學歷英文唔識多隻、低eq俾你搵25k
係會有野等價交換架啦
唔係真係以為自己份工係專業下話

垃圾維穩機器 合家永世返大陸趁地淋

所以蘋果同立場真係好重要
唔維穩，肯出聲真係買少見少

刷屏收皮啦，毅進邊L有咁好文彩

五毛

一堆狗咪做到朋友囉，正常人點同黑狗做朋友？

刷屏
Look電話唔撚曉用？

排斥 黑警融入生活

一份中意打人同濫捕既心

屈文妓都學人寫洗白文，呢排會有咩事發生

「2019年6月9日，我喺維園，睇住所謂的200萬人遊行（編按：當日民陣稱有103萬人遊行，警方指高峰時有24萬人）……
616先係200萬咁簡單都記唔到 做乜黑警

佢係唔妥 咪篤尻佢d 同事出黎
不過講真 出完班個腦已經洗左一半
以前有個同學幾純品 做左狗個腦跛左咁撚樣 同佢理論 用番d藍絲d圖黎駁我
自始我都唔信 狗有好人呢樣野
至少我未見過

屌你真係好那mean

我鍾意阿

做黑警預左家散人亡

好撚委屈woo, 仆街死la抵撚死，自己打飛機pa朋友朋條撚，襟兄弟就有

天水圍黑警宵夜互毆

沒有朋友，同袍互毆

其實都唔會有咩問題，因為同事先有相同顏色同理念，只不過新朋友一問你做咩，你唔會敢話自己做邊行

輝哥表示當年學堂內也被教官騙了25萬，但輝哥自強不息，5年內升為沙展，自己搞起賣冰生意來。
那25萬，其實當作學費也不為過。

這批年輕警察是最難得的，因為他們是新制度下的產物，沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

講完自己唔笑個下勁

不了，佢肯掉轉我都覺得恥與為伍

我覺得證明唔到.

因為佢地原本已經係痴線佬.

呢排諗住打溫情牌班賤種狗做咗咁多衰嘢，仲想香港人唔當佢地係狗

孽劉羅飯私煙天使去左邊
服侍質素要改善 皇軍空虛寂寞凍

人畜之別

抵死仲未完架 成世都係咁

正警唔夠，唔考，去考輔奇撚怪班人，又要驚又要做

黑警要死全家添啦 仲想有朋友

有位輔警朋友，每逢週末就到警署報到。當輔警其實有工時上限，不能說你喜歡返工就返工，因為政府批出聘用輔警的開支早有定額，不能超支。於是，這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工，她說：「能幫多少就幫多少，前線都出去打仗了，起碼有我們幫忙守著差館。」

吹大左啦
唔好大聲就好戲架楊師傅

咪quit囉
又有得攞黑社會糧，又可以受人地包容你
呢個世界唔可以咁運作
所有野都有代價。

同意.

保險狗自食其力
唔揾身邊人開刀嘅都冇乜所謂

利申：唔係保險狗

係同袍定同胞多。好奇一問。

條友真係讀u？
識唔識Google完先出黎講數字，全部數字錯曬冇個啱

抵啦

佢地特登架.
擺明係將一D事,包裝做四成真,六成假,
過一排就變三成真,七成假
.
.
.
最後就十成假,
慢慢洗大家既腦

輔警

做狗記得
織菊防gay

傾？拜山講啦

好奇想知道,其實有咩問題

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

個個唔撚同佢做朋友，佢哋都仲覺得自己做緊正確嘅事，要幾撚痴線先會咁

情景好撚正

你真係好勵志

屌你d對話比人執過字眼架 有文有路既

打人殺人姦人冇後果？

做晒個to-do list咪有得傾囉
獨立調查同制裁呀！
仲有解散重組
重組完咪同你傾囉
係唔係都傾好撚熟呀？
唔好阻住我番工呀傾！傾佢老母！

冇狗做 應該去做waiter看更

溝到女咪得 人地唔抵得一畢業就搵咁多錢

唔講正規警請唔到人咁滯？

用得「打仗」呢個term 即係當市民係敵人
仲要人地當你係朋友 on9的嗎

唔想聽

打你老母閪咩
香港人出嚟和平遊行，你嘅心態就打仗，成件事錯撚晒
你哋嘅責任係維持公眾秩序而唔係因為你哋不安就可以胡亂“執法”
咁嘅人渣仲想有朋友，食撚屎啦死黑警

#香港差佬離撚晒譜

屈妓越係寫得隻狗有幾慘情，就越睇得開心
抵死啦做狗做到眾叛親離

職場全部都係朋友
伴侶都要喺到搵
有咩事全警局都知
而且朋友住你隔離左右
搞你老婆幾方便
其實好痴線

反而想知你哋仲有冇同狗出嚟食飯

講到佢地份糧好撚低咁

我想嘔呀
點解唔諗下你同同齡嘅人背道而馳
仲要一副唯我獨尊嘅撚樣收皮啦

中立就應該係幫黃果邊

好似真係多左好多藍絲去考輔狗

收皮 唔中意咪撚做

即係話你知, 佢返去換衫15分鐘, 之後吹水15分鐘, 再出街行10分鐘, 然後沖涼換衫20分鐘, 之後寫返左1粒鐘.

得中三學歷
出去送水定跟車

講到自己做義工咁

做乜講到佢地呢d唔係因為錢而入去

特登架,
慢慢洗腦, 慢慢混淆視聽,
遲 D 就會話 "你自己都只係話一百萬人,但就吹二百萬出來"
再遲D就話 "一百萬都係吹出黎"

轉個頭為上位出賣同事

諗起成班社會渣滓無良心食碗郁反碗底既人一齊做朋友話大家係兄弟真係忍唔住笑

所以最近咪係咁出黎帶風向叫大家咪再「仇警」

//這批年輕警察是最難得的，因為他們是新制度下的產物，沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。//
一入職2皮幾都叫冇經濟誘因
2皮幾出賣良心價

忠心義氣拜關帝 有鑊你孭最實際

藍絲邏輯：警察無朋友係因為比人抹黑，比人惡意杯葛，警察無錯，錯嘅係杯葛警察嘅人

有個中學師兄係工程師都走去做輔警仲要藍衫，同所有中學朋友反晒面真係唔知咩心態

食屎啦垃圾黑犬

同事做朋友遲早發癲
抵撚死啦,你班友打人打到咁撚狼
打撚完人仲想同人做朋友我M底呀
我畢生會致力宣揚唔好同狗做朋友

唔會
因為佢一個同全部人立場唔同
好難再坐得埋
佢入左學堂再出返嚟都變左樣
就係果d 14黃19狗

三十中個啲

On99 打完人仲想叫人和解？

辭職返人

圍爐

去同d 廢老做frd 子囉

抵！

我哋都玩勻晒。
屌佢老母 玩？人命黎架
唔怪得比人叫狗

ugrad做狗散仔，有無咁廢呀大佬imm海關散仔都考唔到？

呢排真係好多狗出黎扮慘

路係自己揀
關香港人乜事

咁似啲初中生誤入歧途 冇哂朋友所以當黑社會係自己朋友

唔好話新朋友

屌你申請咩野 一問職業 都唔知敢唔敢答

副body咁好, 鴨皇仲好搵

沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份狗糧和一份冰，如果不是崇尚暴力和反社會的心，早就放棄。

諗起24味首不是兄弟

fuck you

自己知自己事喇，當你本身識嘅朋友遠離你，咁你味識新朋友囉，但識新朋友又唔敢講自己做狗，點解啊？因為你地都知做狗係一個負面形象囉，而唔係你地成日口中所講嘅正義囉，垃圾

沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

收皮啦 毅進仔一畢業有2萬幾蚊
以佢地能力其他工邊度搵到

據悉鄧炳強在會上指輔警可延長任期（extension of service），可以駕駛警車，而且輔警的超時津貼（OT），會由原本只支取全數，改為全數支取（full pay），新安排下輔警超時補水形同增加一倍。

()

呢個係咪解釋左點解投考輔警人收增加?
與及大巴大巴打落個文妓塊面度, 話輔警 "做義工".

垃圾既qula 袋3,4皮，全世界應該得香港係咁

過主啦

社會寄生蟲

講到咁撚正義
啲垃圾狗乸做狗剃頭咪撚戴帽閃閃縮縮喺度左遮右遮啦
做狗咁撚威做咩唔大大方方俾人望下你個狗閪樣呀?

黑警死九族

同齡朋友無曬，於是乎你仍然堅信全世界都智障有問題，得你哋獨醒無問題？
好頑強嘅意志

應該係因為考唔入
能力仲低d

喺差館好悶
明嘅加油呀
屋企等你永遠支持你

有得傾呀,佢比我拎支棍全力扑落個頭度再傾

我當成績表

最大笑話

垃圾搵到兩三萬係要犧牲某啲嘢㗎啦 想搵香港女仔做女朋友都極難 , 睇死佢哋要溝支那妹

要好乞人憎先感受到

講到咁撚慘咪又係繼續做

好滾動, 真係好滾動

[url]
[/url]

咁多人支持 就唔會少咁多人報名做狗

唔諗下點解自己咁有「正義感」都俾人杯，抵你一世做黑警啦

A

講到黑社會咁 屌 佢地真係黑社會喎

藍色朋友圈

你諗下自己得返個公司群組有人講野 互相支持就知幾嘔心

諗到都怕怕 返工又見 放工又要wtsapp傾計
仲唔慌傾好野 一定又係曱甴 曱甴 咁樣
遲早反社會人格 融入唔返社會
送哂去青山

仆街了，大量引入支那雞

「我喜歡返工，因為我的朋友都在差館，過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的。我現在最好的朋友就是差館裡的伙記，這不是我一個人的遭遇，是大部分我這年紀警察的實況，所以我們特別珍惜這份同袍情，因為我們只剩下彼此。」

有形的付出加上無形的犧牲，我們以為，再沒有人敢來當警察了。卻原來，本年度投考輔警的人數多達2166人，比去年同期上升了92%，這數字足以證明，社會上許多正常人已看不過眼，正磨拳擦掌加入執法行列，立志與正規警察並肩作戰，除暴安良。

即係話社會上絕大部份都唔正常
2166考輔警係淨底嘅正常人

憑你前一句暴動後一句暴動，就已經知你唔值同情

操定流利R音煲冬瓜啦
搵大陸啲小粉紅同你做朋友啦
RRRRRRRRRRRRRRR

好慘好慘
第二日咪又係咁打人

全部都係共犯 無一隻狗係無辜

藍既一面全方位打壓，另一面又叫黃既唔好對立慢慢傾

你確定？

沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

班狗其實知唔個知個社會發生緊咩事？佢哋個世界觀真係有好大誤差

邊個白痴覺得洗白文會有人信

啱啊 不過可以留返第日光復咗
3萬幾隻黑警同袍一齊坐監嗰陣再作呢個故仔
一定通順好多
差在坐監無得玩手機啫

唔起返你底算好啦

唔洗睇
收皮

屈文妓一堆垃圾文字，浪費時間閱讀

到每年要做appraisal果陣咪又係當同事係雞係公廁

唔係好L多人支持嘅咩班黑狗
點會輸得只剩下同事

so damn true

有人唔做做狗
自己揀

黑警: 會無左份工 無糧出 不了

下?
處女膜都可以重整?
爆左眼都可以睇返野?

cctvb bbq大結局

番大陸搵朋友囉
要做狗麻

睇黎晒氣
898
繼續同你班同胞圍威圍喇

記得上年7月我quit咗個舊同學group
跟住個admin pm問我咩事
我就話唔想同個黑警同group
之後佢就add返我kick咗個黑警
其他舊同學瘋狂恥笑

冇哂朋友 全世界都指責你既時候仲唔識反思下 搵一兩個唔同立場既真心朋友聽下意見 係咪連做番個人都唔識

食緊飯睇遍野 差d想嘔

我哋啲「曱甴」邊有資格做佢哋「朋友」

沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

班狗其實知唔個知個社會發生緊咩事？佢哋個價值觀真係有好大誤差

「我喜歡返工，因為我的朋友都在差館，過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的。我現在最好的朋友就是差館裡的伙記，這不是我一個人的遭遇，是大部分我這年紀警察的實況，所以我們特別珍惜這份同袍情，因為我們只剩下彼此。」

肯定係鬼上身

係有心比你睇的

巴打對得住自己良心 又唔係俾人杯葛

Unfriend就基本啦

都是填一小時

721後無艇搭
過咗721都未辭職嘅，死咗都唔抵可憐

放工與同事一起嫖妓

你有機會同返所有朋友做朋友 你唔做渣

或找剛從手搖店抓回來的小女生下手

拜山先傾啦有咩

呢班社會垃圾心知自己只係私人市場成世都搵得萬幾蚊既fucking loser

屌你老母喇 日日清算緊 嗰頭就出啲PR文扮慘

就算佢唔係出手打, 佢都有份包庇警暴扮睇唔到, 黑警無一個係無辜, 只有因為抗爭被革職被捕被自殺嘅先有資格叫白警

當做義工 咁撚on9都有

刷屏

真心唔抵可憐
佢地緊係鐘意返工啦
D OT錢分分鐘多過佢份糧

沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……
你都仲做狗，就抵撚你死啦

作都作得好啲先啦
69邊度200萬

收皮啦
講撚到班撚樣做狗係因為責任心，正義感
明明班散仔係因為薪高糧凖先做狗
仲要成班無學歷無技能
出到嚟無工做，先會揀做出賣靈魂既狗

唔係喎，我fb有隻狗同佢中學啲黃絲死黨仲好fd，仲做埋伴郎

一個身邊人都冇 都仲唔識反省自己 仲以為自己正義 怪得邊個

輔狗仲有正職
可以唔俾人知自己做狗丫嘛

煽情洗白post

微博大撚把朋友啦

打完飛機，清醒返咪又意識到樓根本無撚哂朋友

拉 冇人想知

我都想講，屈文妓作果時唔會發覺幾咁荒謬架咩？
而家係全世界同你持相反意見，點解仲唔意識到自己先係錯果個？
仲要作篇文出黎屌全世界，佢細個受既教育到底有幾偏差？

掉轉槍頭自隊兩槍就差唔多

有中同考狗 sd咗佢中學做既犯法野去學堂
最後佢俾人趕出校

同事還同事
朋友還朋友
唔係話同事唔可以做朋友，但一定有分別
淪落到咁仲唔識反思問題所在

呢個真

狗隊既文化不嬲好閪
其實就係社會既縮影
辦公室政治既加強版
因為佢地階級觀念特別重

先唔計個膊頭

個20%大學生藍衫狗 會睇唔起其他HD/ASSO/DSE/毅進 藍衫狗
之後HD/DSE又會睇唔起毅進藍衫狗

出身稍為好少少既又會睇唔起出身窮撚既伙記

排到宿舍既又會睇唔起未排到宿舍既伙記

仲有性別歧視、年齡歧視
你見個大波白衫女警之前自己IG自爆俾人言語性騷擾就知

已經未計個膊頭，計埋個膊頭真係你篤鳩我，我又篤鳩你

正義心

仲有14億人支持你地嘛
驚閪咩

確定好好搵, google 同志富商「劉公子」劉定成.
副body好唔好砌就唔確定, 問問劉公子.
遲d popo無晒港女好食, 上去叫G, 一個中椰菜花全部中就好睇lo. 黑社會黃賭毒就唔甩.

寫埋D垃圾文，狗也不屌

還有14億人呀

ererer都有報
所以一開始老豆搵仔冇佢嘅料

踢你出group或者unfriend你又話歧視你，照寫自己心聲又話人玩鳩你，垃圾真係自我中心到

鬼叫黑警出賣香港人先

國安法係法律上統戰
新聞紙係精神上統戰
有幾多「淺黃」已經蠢蠢欲動去回歸港豬生活食M記用淘寶

屈臭西梗係淨係識寫依d文

同流合污同袍情

垃圾先做狗

使乜自己走咁on9
我都有中同gp 有個應該有出去嘅中同8月嗰陣睇撚住發夢畫面 係gp入面問另外一個做左狗嘅係咪仲做緊狗 仲屌佢老母 結果隻狗唔夠人講自己quit撚左

咪撚扮可憐啦 陷家產

佢班同學咁撚ON9? 扮黃下MA?

抵撚死囉屌你老扮咩可憐呀

我係FB IG 已經DEL晒D 狗

做得黑警預咗啦

下一步就會係你既屋企人因為你既職業死於非命

Gay

但同你一齊企個大肚腩阿叔有喎

yijin逗到咁大份糧都叫無經濟誘因

「玩勻哂」
玩？屌你老母呀玩

「我喜歡返工，因為我的朋友都在差館，過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的。我現在最好的朋友就是差館裡的伙記，這不是我一個人的遭遇，是大部分我這年紀警察的實況，所以我們特別珍惜這份同袍情，因為我們只剩下彼此。」

相信一開始比以前班fd杯，只以為係例外
問下身邊班狗群先知隻隻狗都係咁
唔係去反思問題所在/改變
而係圍爐取暖啱嘅
絕對盲目服從上司命令麻

死全家

叫班輔警含撚啦，高不成低不就狗又唔係狗真係狗都不如。

真係好天真

唔係話沈默大多數既咩? 做咩咁陰公一個fd子都搵唔到啊

俾藍睇既飛機文

啱！

大家繼續努力
出街連diu 狗都唔得
唯有好好對待身邊啲狗

依班人唔應該生存係依個世界上

無哂朋友咪姐係你地錯囉
連認做香港人嘅資格你班垃圾都無
屌你老母 打份工打到斷六親 正一死廢柴

而家唔係你死就我亡，一係你班狗坐完十年就有得傾

狗隊既文化不嬲好閪
其實就係社會既縮影
辦公室政治既加強版
因為佢地階級觀念特別重

先唔計個膊頭

個20%大學生藍衫狗 會睇唔起其他HD/ASSO/DSE/毅進 藍衫狗
之後HD/DSE又會睇唔起毅進藍衫狗

出身稍為好少少既又會睇唔起出身窮撚既伙記

排到宿舍既又會睇唔起未排到宿舍既伙記

仲有性別歧視、年齡歧視
你見個大波白衫女警之前自己IG自爆俾人言語性騷擾就知

已經未計個膊頭，計埋個膊頭真係你篤鳩我，我又篤鳩你

條路自己揀仆街唔好喊

我係話你確定狗body好？

記住你班撚樣一世呀

沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧

咪係，何得何能呀？

應該都係有正職既藍絲黎

賤種畜牲狗 攬住你隔離隻狗過世啦

中學叫地區明校 叻個班做曬醫生律師，無咁叻個班就做曬主任級公務員/工程師/測量師。 唯一有條傻鳩炒左AL 之後做左散仔。 反修例之後，成班友班gp係咁暗串佢散仔垃圾人工低，有個同學貼埋自己月入串隻狗話自己月入等於佢成年狗糧。 隻狗嬲到退gp

威過黑社會啦
又有冰食 又有槍玩 仲要有錢收
打人殺人都有人保
最多咪比人唔當係人

仲要返shift

真係賤種黎..... 你試過唔出人工比佢會唔會日日同你咁跑？

咁每樣野點都會有少數例子既

扮咩呀
開個微博
大把同胞同你做friend啦

這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工

你咪亂吹奏啦，我識果D一星期返四五日，成兩皮萬個月

因為可以合法打人 可以滿足個d 有暴力傾向既人

假命題，學美國咁，一早就解散警隊啦！點解白警一定要食埋黑警隻死貓呢？點解呢？

好慘咩?
都叫有(各懷鬼胎嘅)同事做朋友呀

狗就狗要人要朋友把撚

大部分人同警察同一陣線，啲狗就唔會冇哂朋友啦

屈文妓呢啲都係鳩邏輯嚟，同一篇廢文前後矛盾，仲話係資深傳媒人，收皮啦

中六畢業差唔多3萬一個月仲包強奸殺人
仲唔夠

仆街係咁想洗白

都係有正職既藍絲黎

一年來，收足人工帶晒Gear 出去打人，殺人，強姦，眼見犯法既都可以分顏色而唔做；而手足得對手就為自由民主分分鐘連命都無....
黑警可以OT 到買車買樓
手足分分鐘食住都有問題

DKLM 仲想點樣洗白，香港人睇足一年啦

你放底枝槍先啦
你放底把遮先囉

你唔遊行我咪唔殺你囉

我以前中學有一個當正自己係校園警察咩都大大聲先

邊到有每年加2k佢地就想
做狗咋你估做官咩毅進仔

齋朋友 unfriend 即係大家做得仲未夠
家人都未斷絕！

於是，這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工

做警察點解可以做義工？
拎支槍出去八個鐘
但官方記錄得一個鐘？

即係警隊內部當值紀錄與實際當值時數不符！

如果要投訴所謂義工 ，得所謂行動呼號，但官方記錄依個人冇當值咁點？

有人可以根據呢篇倒轉寫番篇抗爭者心聲嗎？

係人都會unfriend黑警啦

少20%對yijin黎講都好多
一係撈偏 但到時武力就對等...一人一把刀

打爆對眼，推你落樓，仲有得傾

佢自己都前後矛盾
呢頭話同齡無一個人同自己一樣顏色，即係佢地先係小眾啦

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

喺app度search 615或者民陣 推晒d相關post上去

班狗自己圍內眼超超都有機會互打啦
你估佢地班人會有禮貌咩
上次元朗食野咪又係警察見到人就打
香港警察同恐怖份子都無分別

抵撚死

支持

同砸腳一樣，係統戰宣傳策略嚟。

老婆都要男人婆

做人定做定魔鬼自己揀

做狗既下場

怪邊撚個

啱啦 有人唔做去做狗

成班圍爐取暖啦

仲濫情過啲少女漫畫
條路自己揀嘅有咩好講

黑狗咁撚可憐，招佢哋做女婿啦

跟一位年輕警員聊天，大學剛畢業的他，考進警隊，一出學堂就遇上暴動。
抵你冇朋友啦，讀完大學出嚟有人唔做要做狗

收工拿起手機刷屏
乜撚野中文黎

最撚無義氣個兩種職業學人拜關帝

狗

然後同事為升職，唯一嘅朋友係背後捅佢兩刀

有位輔警朋友，每逢週末就到警署報到。當輔警其實有工時上限，不能說你喜歡返工就返工，因為政府批出聘用輔警的開支早有定額，不能超支。於是，這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工，她說：「能幫多少就幫多少，前線都出去打仗了，起碼有我們幫忙守著差館。」

PT公務員真．自願OT

黑警死全家

就係因為冇先要拜
此地無銀三百兩

為正義感當差廿年前講可能有一兩個人信既

冇可能同黑警暴徒玩

抵啦死黑警

吓？佢地對所有非黑警既人都叫曱甴喎，包括藍絲

所以咁L大個人，應該有思考能力去判斷點L解由細玩到大嘅好朋友一個個咁離開自己，你話一兩個走嘅，就可以瀨咁啱或唔夾，全部好友都走，你唔係on9就一定知道有d事啦。思考下你隊賊係咪做錯事，如果做得咁L正確，點解只剩係得大媽、黑社會同班on9老野傻叻之流係同路人，其他香港人、自己老友都離自己而去！
遲下正義勝出，你地下場就會好L慘！

根本成個體制都係佢哋控制，連法庭中立都係佢哋定義，根本就係呃人

收皮啦
敢企埋黎打L死你啦

而家個個都轉拜泰國佛啦

有1百幾十隻狗dislike啊

保險狗都係咁個喎

Gary Rothwell 和J. Norman Baldwin指出，傳媒揭露醜聞、公眾對警察要求高，往往令警員覺得自己成為了受害者（self-victimization）。William Westley則指出，警隊的次文化令警員把公眾視為懷有敵意及不可信任者。而事實上不少人對於朋友甚或親人的警察身份也有些少避忌，此鞏固了警員的敵我（we-versus-them）世界觀。因此，警隊的心理正是「與民為敵」。

popo

繼續杯佢老母啦

係人都知真心朋友基本上唔會係同事
因為有利益衝突

真朋友唔介意你所有野既
係小學 中學 大學

瘋狂洗白緊 電視淨係不停播勇武暴力片，再落去無人其實係政府殺人打人先搞到香港人反抗

恥與為伍呀屌你老母

收工拿起手機刷屏，舊同學群組都在「黑警」前「黑警」後，不知是忘了他的存在，還是有心讓他看見

梗係有心啦，俾佢見到都算好，即係對佢仲有一絲希望。

哀莫大於心死，或者好多人以經偷偷哋開咗另一個group exclude 啲黑警。

唔介意所有野係指出身呢啲
唔包括你做死黑警呀

好明顯係無人考，成日有人岀9噏又話要加人改變佢，依家又整篇廢文話自己有同路人。

唔好當香港人傻仔。 重有叫間 marketing 公司食屎。

this

刷你老母屏
文妓真係文妓
賤撚過狗

淨係有得住宿舍喺香港已經係一大經濟誘因
仲未計津貼，留學其他等等

仲有萬一屋企人犯法，例如藏毒呀之類，律政司仲會當睇唔到添

所以有班咪轉玩微博溝下支那雞囉

笑住睇
冷笑mix恥笑嗰種

識兩隻狗
FB IG全部DEL哂/DEL哂相
後生狗唔會有朋友

留學津貼
同長糧一樣取消左啦喎

唔參加嗰下好笑
有邀請你咩？

狗就自己埋返狗竇啦

點解班黑警仲未死?

物以類聚

今年話加少幾%個散仔總統都跳出嚟吠啦

大多數去咗邊

話呢d為不實
不停用煽情手段搏同情
糢糊歴史 再加大力度造形象
佢唔會只係做短時間
好似以前成立完icac後
一大堆警匪片 警訊 教育
全方位資訊渠道落手
再配合國教 cctvb 法例
一邊強硬 一邊懷柔

真係睇下今次香港人係唔係真係醒覺

只有同事係朋友
放工一齊去食宵夜，然後同事朋友用玻璃樽扑穿自己個頭?

同同事扮係朋友, 結果只會係出賣

條路自己揀 仆街唔好喊

點解做黑警？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！

淨係兩隻所謂friend底既藍衫狗
求其一隻升左，就算係一個grade
或者俾上司睇得起，對眼即刻高左幾吋啦
同事做朋友，廿一世紀既笑話

無朋友
咪姐係話自己少數派俾人孤立緊囉

回力鏢

屌閪都係屌返啲警嫂
一個警嫂要俾幾多隻狗分嚟屌

傾？ 啲狗坐番10年監先再睇下傾唔傾啦

狗校差唔多個個星期都有二 三十人interview

根本同事之間就有利益衝突無可能做到真正朋友，日日對住起碼9個鐘你同我講一d不滿都無，有可能咩？得返同事係朋友即係咩呀？即係一個可以交心嘅朋友都無囉！

唔係做狗 都係得同事做朋友，咁濟。。

好過狗小小

抵死
你地無一個係無辜架 賤種狗

黑警死全家！

喂一早提咗架啦
係都做就抵撚死啦
呢個年頭，
做狗斷六親嘅情況，已經嚴重過做保險

你地當日衝出嚟盲目擁護極權，對市民執行私刑，就應該預計到有今日嘅結果

有無人可以幫蓋世太保、東廠寫返篇類似嘅文？

去中國啦 唔好番嚟啦

這批年輕警察是最難得的，因為他們是新制度下的產物，沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

新制冇宿舍?! 唔該作故仔前做下功課先

搵伴侶先責洗

咪諗住聽曱甴強講香港「穩定」落嚟之後就冇事呀！狗永遠都係狗

陰公

班警犬仲係覺得自己做緊啱嘅嘢

咪愈黎愈圍爐
完全聽唔到其他聲音
一日比一日癲

未死全家都偷笑喇
仲想識朋友

其實呢d人真係做唔到朋友，大佬呀你身邊”朋友”全部都係黃賭毒海底撈，你唔係想講你出污泥而不染下話？我肯信你同你做朋友，我老婆都唔信你啦，你估真係唔驚你帶我一齊去叫雞咩

又話狗仔無哂朋友
但點解我身邊啲黃仲繼續同狗玩

諗下好

邏輯唔通喎
會同狗玩嘅黃
叫黃咩
即係等同無打人嘅防暴一樣

所以出嚟食飯有係DoJ做嘅朋友係有比人屌埋一份無杯，但當幫兇

點知佢地
明明日日出story屌狗 又30000thx 又有出去遊行
但keep住同班警犬fd gathering/同警嫂玩
可能啲狗狗同佢地講自己係出於污泥而不染既白警呱

又唔諗下點解全部朋友都離棄自己

填左命再考慮下，3警狗未死哂，我都唔會原諒

有個方法可以等警犬多d朋友, 就係係狗隊入面搞d舊校生聯誼會, 自己中學自己搞, 咁咪可以識多d有話題既人

但到時唔好自卑啊毅進仔

You Get What You Fucking Deserve

呢件垃圾寫嘅文貼出嚟做咩？

又話好多市民支持？
一個朋友都冇呀？

咁先好清算

黑社會主義

遲d 大把公安手足

Mon post狗

原來你哋打生打死幫啲收成期打江山

減到最低工資咪知有冇經濟誘因

比我都唔想同狗做朋友

事實係班狗日操夜操咪ff佢地全部又肥又矮連登仔一拳一個啦

遲啲政府棄埋佢地 同袍為保命互相出賣 到時虛偽嘅友情仲有生花味

禁咗放負 SOR

本年度投考輔警的人數多達2166人，比去年同期上升了92%

黑警死一半就有得傾，
已經留一線，死邊一半佢地自己決定

「打仗」

d五毛黑警上黎講到前線勇武幾廢幾廢, 自己又當打仗都on撚9

結果班「朋友」放你上老豆搵仔求自保

做狗唔做人預咗

佢啲夥記就係佢世界嘅全部

有人唔做為錢做狗咁低賤無朋友有咩出奇咪成班狗日日收工去支那叫雞食地溝撈囉你地慣架啦

加埋啲福利，宿舍、會所等等，唔止囉，x2 囉

明明有得揀走 偏偏就要留低助紂為虐 抵撚死

最好攬住一齊死

前幾日俾4隻狗逗
我廢事俾佢哋為難我唯有同佢哋吹水
有個老差佬幾受落, 話咩"信你冇嘢架啦"
但係另外嗰3隻後生狗反而問長問短, 好似好撚憎啲後生仔

抵，所以漂、賭、飲、吸毒做齊晒，未去澳門賭錢，過支那叫雞，係人都知你班狗要玩埋推，想洗白扮可憐?唔埋推一世做散仔啦。

可以同毒犯做朋友

話你知，依家佢地連開銀行戶口，申請信用卡都唔敢。

同事就只能係同事，除非你同朋友一齊入同一間公司另計。

有得唔珍惜咩，你哋都冇得揀朋友，係得班狗肯圍爐，緊係要珍惜嫁

而且同事做朋友，好多都係假，有咩事馬上割，尤其做散仔黑警，唔埋推死得仲快。

食屎啦年輕狗契弟

我都已經係出哂名邊源人，但都未去到得同事做朋友

衰極都有兩三個老死

以前打online game識落嘅台灣香港朋友

真係好難想像得生活得番同事做朋友係點

張來一齊坐都係佢哋架啦

真係好撚on 9，個頭又話全港六七成人支持狗隻，而家又話無人同佢地做朋友
大佬啊，統一少少好唔好

其實有好多架，但佢高攀唔起

啲狗係咪都覺得自己學歴好柒？
要咁specific話年輕警員剛在大學畢業

正啊！
遲下仲可以係差館玩人形蜈蚣
你含著我，我含著你
「因為我們只剩下彼此」

當年佔旺清場連關帝壇都打爛埋

保險狗有朝一日想買保險都會搵下
狗就.....
有朝一日上有Ak47就會搵下

傻仔而家只係剛剛開始,一世流流長, 梗會揾到你.

要搵顏色呀 上網google藍色囉 人都開心啲
人一藍 腦便殘

自己記錯69係200萬又屈人

係唔係都舉開槍旗就可以快d收工

年輕抗爭者心聲：所有狗都不是無辜的 全部狗隻找不到半個是白或黃的 只好把全部狗隻當作牲畜

年輕抗爭者心聲：所有狗都不是無辜的 全部狗隻找不到半個是白或黃的 只好把全部狗隻當作畜牲

攬撚住死啦

你唔做咪冇事囉 小題大做

啱呀 睇下幾時見到佢自己囉

同事可以係朋友
但唔可以淨喺得同事喺朋友
好似讀書咁 根本就冇得你揀
咪話係朋友啦 講到好似有得你揀咁

可憐人必定有可恨之處

唔知點解覺得好gay

中年藍絲
輔警又可以隱瞞自己職業

一份令到你斷六親, 斷絕主流價值嘅工你仲要犯賤走去返...
你自己選擇, 怨得邊個???

屌你老母 你咁撚廢拎幾皮一個月都叫冇經濟誘因
講到咁撚慘又唔走 扮乜撚嘢清高

真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

會唔會咁好笑

「係我費時同你哋嘈，唔係我拗唔贏」

千其唔好好似雨傘咁過左幾年打回原型, 要將叫狗同黑警呢個文化薪火相傳落去

一班垃圾屌你老母死狗

好撚大抱負
哭能左

又話佢哋沉默大多數又話無朋友，佢精神分裂

自己揀就咪撚哭喪啦
唔係覺得自己啱晒架咩

「...一年來，由銅鑼灣到西環，整個九龍區，由黃大仙至將軍澳，大圍沙田、荃葵青、大埔、上水、屯天元，我哋都玩勻晒。」

玩你老母
睇曬成篇野 點解未講佢幾時死？

打仗？你打獵咋。係攞香港人既人頭黎打獵呀！唔好再攞武士、戰士黎同自己比呀！

搞掂721先啦

蛇鼠一鍋

基本上西方大國都有晒差佬database
邊個係邊個唔係一撳即知
有個早排去申請美國visa俾人reject 左就係唔老實，人地知你係差人，你老老實實答就好Ｄ，係咁兜話係公務員，人地問做乜係邊度做就亞支呀左。

有得傾，三萬隻狗集體自殺啦

仲要講到自己好有正義感好偉大咁啊蛇好野

含撚啦班垃圾
見到佢地懶委屈咁就無名火起

投考警察少左一半有,這數字足以證明，社會上許多正常人已看不過眼

死黑警 抵撚死

這批年輕警察是最難得的，因為他們是新制度下的產物，沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心，早就放棄。

班狗真係好撚中二病

其實好多毒撚就算唔係做狗都中晒你講既野

但篇文講到冇經濟誘因
試下散仔1萬一個月， officer 2萬一個月，升到盡係4,5萬

笑能咗...拎緊最低工資咩

狗既野我唔想知，話之佢死none of my fucking business

你唔係真係以為狗係人類最好既朋友啊？
你賤種狗黎架炸

抵死！
抵撚你死！
話你呀死警甴！
祝你全家上下都無撚朋友！
下世下下世都無朋友呀屌你老母食屎狗！

正常都D左警察朋友ACC啦
一陣篤埋你灰
ON9先仲KEEP聯絡
拉埋黑名單穩陣

有百幾二百隻mon po狗負評
唔出嚟吠兩聲？

咁依家佢地肯認自己係少數派未

係咁架啦 好出奇啊？

誠哥樓下請保安都要求高過佢地

再吵踢埋你出group，睇都冇得睇

Ff太多了

仲有班港女仲要痴埋啲狗度真係諗唔明點解
搵3.4皮香港大把人有條件搵到喇 搵個又冇學歷又冇良心嘅人過人世 啲女咩心境
個老公成日出去叫完雞返黎唔用套屌你 我諗起都嘔心喇

「我喜歡返工，因為我的朋友都在差館，過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的。我現在最好的朋友就是差館裡的伙記，這不是我一個人的遭遇，是大部分我這年紀警察的實況，所以我們特別珍惜這份同袍情，因為我們只剩下彼此。」

同世界脫軌~~

人生除左家人, 同事之外~~全世界都唔明做黑獸有幾辛苦~~
全世界都係敵人~!!!

唔記得杜生定王喜分析過黑獸呢種好重視同事間既友情, 就係造成佢地價值觀/世界觀係極度細小....

果啲唔係25仔，黑警先係

以前成日有所謂紀律部隊既人上黎連登約炮，而家呢班變曬人渣地底泥

而家咪扮消防囉 做狗都唔敢話人知

仲有朋友妻 咪走雞 帽事架 阿蛇

係咪得我覺得嘔心？

全職犬就話姐
輔警佢地未必aware到

吊你老母扮可憐

沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼
乜新制咁差㗎咩？
點解都仲咁多人做？

呢批人最撚蠢

佢地老屎忽果班長俸做多幾年退休咬長糧
與世無爭再識新朋友

呢班後生既乜尻都冇再比人斷六親

仲要直到老都比人嫌棄

三個字 抵撚死 快撚啲死添

沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼
我睇到R曬頭，原來新制咁差

609遊行係撚2百萬咩
616先係嘛
第一句已經fail

因為係毅進仔

毅進咁慘㗎咩？
咁白衫有冇？

保安局亦回覆議員有關新入職警員學歷分布，仍以毅進文憑畢業生為主
即係話剷除毅進，年輕狗隻會再大減一半以上

我都有，雨革果陣都無野，但上年佢頂唔順退group

過去最好的同學最friend的老友已成陌路人，舊同學聚會我不參加，好朋友群組我不多言，廿幾年老友一鋪清袋，同齡人找不到半個是相同顏色的

比人孤立到咁撚樣都仲係唔明個問題係邊撚度
無撚得救返狗屋同你班好伙記圍圈圈啦

做人做狗自己揀

69係100萬
616先係200萬
功課都唔撚做仲學人寫嘢戇撚鳩

有位輔警朋友，每逢週末就到警署報到。當輔警其實有工時上限，不能說你喜歡返工就返工，因為政府批出聘用輔警的開支早有定額，不能超支。於是，這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工，她說：「能幫多少就幫多少，前線都出去打仗了，起碼有我們幫忙守著差館。」

落假簿
非當值時間著制備拎裝備，邊個上級簽畀佢？

去到冇哂朋友嘅程度都唔識反省自己會唔會係做錯咗

好噁心

笑死人
就算而家迷途知返呀 繼續比人屌比人鬧都應該
點知你係咪扮野呀

有乜慘得過老爺係退休狗仲要盲撐狗果隻

唔講仲以為有人攞枝槍指住你個頭叫你做狗

條路自己擇，仆街唔好喊

講漏左
沒有學歷，沒有技能

我地個同學GROUP隻狗直接粒聲唔出QUIT左

老豆搵仔點解齊到連中學讀咩班 學堂發生咩事 狗隻編號幾多都有？
因為有好多你地既同袍賣友求全呀真係開心

代表佢哋驚，打蛇要隨棍上

驚俾你地起底報上去老竇搵仔

睇到好撚想嘔

落公園搵d 藍絲廢老做朋友囉

push

二樓係邊隻狗黎

個圈子細到愛回家咁
全部都有關係

進入休息室後，輝哥說：「吸冰前可以答應我一個請求嗎？」我說：「有什麼要幫忙我也答應，要不是輝哥當初提醒我不要戴委任證，我早就被起底了。」輝哥臉上立即露出興奮又奇怪的神色，二話不說脫掉那厚重的綠色防暴裝，露出內褲，內褲中的東西鼓起得像警棍一樣。「幫我用口含一下........一下就好......求求你！」原來輝哥因經常OT，連打飛機的時間也沒了，就連老婆也因為性慾無法被滿足，竟被一隻曱甴搶走了。

我怕得罪輝哥，因此就答應了。輝哥把內褲脫去，脹紅的小輝破蛹而出。電光火石之間輝哥已將那腥臭的小輝強行塞進我的口腔，並直搗我的咽喉。沒想到輝哥的肉莖是如此雄壯，我那小小的咀竟被它整個塞滿了。輝哥一開始便不停於我的小咀中像野獸般抽送，把我當成性奴一樣。小輝的腥臭味沒令我抗拒，反挑起了我的性慾。我那肉棒亦在輝哥的前後抽送下勃起了。

傾佢老母，班曱甴打人姦人嗰陣有冇出過聲話有得傾？宜家扮死狗？同我奶袋底都冇用

終身嘅social distancing

共享狗乸

傾佢老母，中立就無，中柒佢就有份

女狗男人婆嚟
搵鬼要

豬西都係肉

做得狗就預咗嫁啦

班死差婆嘈撚到仆街
由其係平時揸mic嗰d
撚有胃口

班狗都無得揀啦好過打飛機

你玩下交友app就知有幾多死黑警

仲夠膽話自己做黑警咩

快d過河啦😄

做納粹殺完人想別人原諒？

+1
中同做咗狗，上年運動開始冇耐就畀啲fd日屌夜屌，ig仲要@埋佢ac嚟罵，條狗冇幾耐就頂唔順，unfd晒所有人
但各位朋友仲記得佢屋企地址

認真mode, 我中同，打波朋友做撚左狗個d 大部份都唔出聲或者del 埋fb, 係正常人都唔撚會同癲狗做朋友啦， 咁後生就藍既101%都係on9個人本身有問題，黑警死全家

條友都幾老實

你有三萬位朋友恭喜恭喜

做狗就乖乖地做狗啦

人類先會玩電話

你地得閒上大陸叫下雞算啦

識朋友呢啲社交活動唔岩你地做

果然，有一天，前線全部出勤去，忽然來了大批暴徒圍攻警署。

鍾意返工都講得出
一定係鬼上身
唔怪得冇晒人性

冥界比較多，吞槍自殺吧！

大外宣來了

唔止無朋友，連屋企人都無面比

關我撚事

殺人放火姦淫擄掠全部做得出，除左係仆街之外，有咩人會去做?

狗就唔好奢望同人做朋友啦

推 繼續杯葛

嘩真係全世界都叫黑警架？一定係全世界都唔岩喇

all cops must die

黑警喺現實世界冇哂朋友全世界都針對佢哋都仲唔諗吓其實係個狗隊同政府有問題

黑警死全家

On9先會同事當朋友
不嬲職場上都戴假面具做人

咁樣更加能鞏固佢地成班關係
一齊陷害反對派

咁咪即係代表除非你係警察
如果唔係大部分市民都係反對警方囉

睇到笑撚咗

好撚好笑 班狗仲咁撚多爹

岩 明明係社會上最撚冇腦冇尊嚴出賣人民依附暴政先去做狗

唔好扮慘啦冚家產
搵唔到相同顏色好冤枉啊？？好去死啦仆街

仲要係交友apps撚狗就好 等班狗自己屌自己屎忽

人同畜生好難做朋友

仲要扮慘，收皮嗱，大家未拎刀斬你手手腳腳咋！死黑警

曾經我都會咁做
原來發現自己係on9

用得「收工」又用「刷屏」，想點撚樣呀

有位輔警朋友，每逢週末就到警署報到。當輔警其實有工時上限，不能說你喜歡返工就返工，因為政府批出聘用輔警的開支早有定額，不能超支。於是，這輔警朋友無論到警署開工多久，她都是填一小時，其餘工時做義工，她說：「能幫多少就幫多少，前線都出去打仗了，起碼有我們幫忙守著差館。」

屌你老母，食撚屎啦，咁警隊d OT錢點會咁撚多啊，含撚啦臭西

多數三尖八角
同黑警一齊觀感 fit 晒

真根本無論顏色，無人會想同啲又低學歷，人品性格又差嘅人做個朋友

啲黑狗
出去識人敢唔敢話俾人聽自己做狗呀 ?

之前爆樽壇野當事人算唔算好朋友？？

所以低智嘅多數藍
睇得多藍絲野又愈黎愈低智
惡性循環

tldr
黑警死全家，上一頁。

同事關係入面識到一兩個朋友唔奇嘅
但好似黑狗咁, 得返班「伙記」叫比較啱口型可以傾到計真係好撚可悲囉

關我撚事
自己攞嚟
掋撚死
唔係諗住咁就可以洗白呀
呢招14年用可能有用
今時今日冇用啦
食屎啦死黑警

這數字足以證明，社會上許多正常人已看不過眼，正磨拳擦掌殺黑警

做得狗
學咩人有朋友同老婆？

關我撚事？

痴撚線

Social distancing HK police

抵死

下一步就要令佢地狗咬狗骨！

藍絲天使獻身
蹄露，私煙出場
狗竇有齊制服，手拷，狗棍
可以開SM大會

全部減薪一半，三萬狗隻帶頭屌政府啦

同cctvb 啲戲一樣，成個生活結婚入院行街都係得同一班人

關我撚事
攬住3萬同袍一齊落地獄喇

同同事真係唔好做朋友
反而以前留落黎嘅朋友先珍貴

成件事搞到好撚奇怪 同事同朋根本2樣野

這批年輕警察是最難得的，因為他們是新制度下的產物，沒有長俸、沒有宿舍、沒有子女留學津貼……即是說，沒有值得眷顧留戀的經濟誘因，真的只是一份工、一份糧和一份擔當，如果不是心懷使命感和正義心貪果份人工，早就放棄。

點解我現實見到係話自己係黃但 keep住同班警玩 跟手仲割埋d黃色朋友既喂

佢地被孤立 就算唔撈 但全世界都知佢係狗
所以佢覺得自己無返生既機會
自然會更加沉左入狗既圈子入面
加上高層狗好識扮好人 去安慰 佢地自然會更死心去做狗 因為得呢到先搵到所謂既溫暖

所以大家想壯大 就對同路人多d關心 小d屌小d內鬥
要明白人性 先可以堅持同壯大

班高層狗好識玩呢招去留人

根本就係

咁每樣野都有少數例外既
你圈子既咪係囉

典解唔add 香克？

恭喜你丫…你依世都得反d同事👍👍岩架啦下半世放假就係俱樂部，搵反個同事女朋友，生個小朋友就同同事既小朋友長大，吾好比人知小朋友個老豆係差佬吾係無人同小朋友玩就吾好啦😂😂無親戚朋友係咩感覺🤔點都好啦都恭喜哂先

其實所有工都係

呢種情況我都受過
係無奈但可選擇
乜都唔係理由
除非係臥底
搜證反共

紀律部隊會嚴重啲
因為佢地階級觀念特別重

你出面重整有限
就算有你都可以走
黑警走唔到

睇到「沒有值得眷顧留戀的經濟誘因」真係呆撚左
咁既背景資歷有呢個人工
都唔叫經濟誘因

2014之後已經無當過任何一個香港警察係香港人
咪撚同我講「白警」，呢兩個字難聽過粗口
我就生生世世憎恨黑警，日後有下一代都會比佢地睇黑警打人的片段，
同佢地講黑警就係破壞社會安寧的暴徒

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

哂利
從來冇諗過自己會有問題 冇諗過咁多年朋友點解唔理自己
永遠活係自己嘅世界 唔識得反省 唔諗吓自己同身邊嘅人有冇錯 一如既往繼續做比人鬧嘅事
毅進仔就係咁

冇計啦 班狗都冇曬朋友

唔好信呢啲...
頭先先發現個老細自稱黃但係冇同任何狗割席

新居少人上去整熱鬧個場
間屋好容易變凶宅
遊魂野鬼最鍾意去呢啲屋住
唉 搞到咁 何必呢
辭職吧啦

上微博圍爐啦

咩黑警係咪打少咗隻字，一定係死黑警

睇到心都涼埋

去旅行大大聲話自己係狗 實好好招呼

生仔都要送上支那 唔係第日個仔黃咗無人送終

有放料俾搵仔嘅都算半個白警嘅

小心扮黃chok你講野

只當笑話一編 心涼了

"本年度投考輔警的人數多達2166人，比去年同期上升了92%"
is that real?

點樣集體洗腦?

朋友 我當你一世朋友
做狗 我無你呢個朋友

好心啦 自己犯眾憎就深潛啦

唔好玩啦，出到去依啲廢物做到乜嘢工

Push.

同問
係既話都幾on9

又講使命。讀書唔成就算冇津貼都高市價一大截啦，唔加人工就唔好係度吠啦。好仔唔當差。

因為好撚多人都唔夠堅定
傾佢老母臭閪
全家死撚晒先再話我知

賤種

因為班水炮車都唔好得去邊囉 一係樣衰肥婆一係性格唔好冇人要 正正常常嘅都唔需要搵狗做男朋友/老公啦 港女仲咁要臉 比班姊妹知道個老公係毅進仔幾撚丟架呀 係得班籮底橙冇人要先要走去做水炮車姐

算把啦 多左人投考 咪有報道講左班人係30歲以上囉
後生你唔走 係要做狗 點解會有朋友

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

好mean

我就係要呢啲

on9 一堆屎

咁講就唔啱啦，佢死一定要公告天下！

Never forgive

真正好朋友唔會係同事囉

果然係文妓，咁撚肉酸都寫得出，睇到起曬雞皮

笑撚死當同事係朋友
咁多競爭關係我就真係信你地做得成朋友
啲同事喺你背後插一刀都唔知啦
721發生之後仲做警察嘅根本就係垃圾
而家話凍薪 散仔會主席即時走出嚟話影響士氣
無經濟誘因喎 唔做警察我驚就算班大學督察都搵唔返咁高人工
更何況班毅進仔
笑緊你地班mon po狗啊
藍衫嘅等俾白衫當condom踩住上啦

黑警死全家你仲想要朋友
差館大撚把朋友

同事根本都好少係朋友

佢地應該叫中三修業
五科合格都無唔叫畢業

我睇完呢篇抒情文後，得出的重點係：
如果仲有人未同黑警斷交，就要快D斷啦

黑警:總之就係我岩晒
身邊所有人都屌我,亦都係佢地錯
佢地盲反,我唔貪錢貪權

咁唔想做咪辭職
唔好講廢話

試吓得一半人工睇佢做唔做？
何止佢本人，屋企人都唔敢講有家人做狗

量產型韓國瑜

打到人殘廢，不自然死亡無可疑，721唔執法，咁樣叫一份工

我哋寫字樓打錯一個字都死得

當佢話"暴動"2個字, 其實佢自己已經成為黑警一份子

咁呢啲係藍啦

老嘅警察心諗，點解今年啲後生同事同我咁friend

原來班後生喺出面冇哂朋友

狗仲想有朋友？
死撚左仲要落18層有排受

唔係為份糧好偉大呀屌你

抵啦 自己慢慢打飛機

我諗唔係佢唔想參與聚會
應該係冇人想佢哋去

扮咩，明明係D驚察朋友unfriend我先

所以香港人幾撚賤
一皮人工都驚冇左份工既時間
死黑警兩三皮都唔係經濟誘因

有個中同由中學開始已經話要做狗
我地不嬲都笑9佢狗

依家變左死黑警

副警總部近一年完全無人
前兩個月畢業得幾條友

以前閒閒地一二百人

睇左兩句
大學畢業做旗手 旗手係藍衫狗做嫁
大學畢業走去做老散 成班朋友入面得你係弱智

做保險狗同做狗一樣咁衰
保險狗一樣係垃圾

問下啲傳銷狗咪知

講撚到份糧唔係誘因咁
屌你份糧同你班撚屌個死人學歷咁唔相稱都仲唔係誘因
跟手話少左人考狗但多左人考輔狗又係因為正義感
又係邏輯唔通順
不過算啦藍屍狗係呢啲質素

以為少人出來等於可以係時候洗白黑警，痴人說夢，大把人憎到你班仆街入肉，所作所為唔會忘記

傳銷狗同黑警半斤八両

噤仲唔快d死

仲有毅進襟兄弟

咁咪好囉，到時清算同打靶都有個盤

佢地以為自己搵好多好威威架 人生每個月就得兩萬幾又唔係多留返黎睇心理醫生同叫雞啦 或者食藍絲大媽

冇錯，你估曱甴強搞個誠信委員會岀來係開party同幫大家寫靚個file?

洗白

毅進仔dse得幾分唔做警犬點搵到份2皮既工？

垃圾工垃圾朋友